[思考] 可唔可以稍為唱少d 歌？

不分化！
唔係想屌大家唱歌， 但個人覺得件事好奇怪。

首"國歌" 突然係幾日間傳遍香港， 跟住成個運動又變返雨傘中期咁人人唱歌打卡比d掌聲自己

大家唱一陣就好啦， 跪求大家唔好重蹈雨革覆轍， 唱唱下歌散晒民氣

功利d睇， 依家出去國際既新聞畫面全部歌舞昇平咁， 人地下意識就覺得唔係咁急切要幫手。 要聚民氣， 我覺得10pm大叫畫面形像都更好。

行動方面， 如果短時間諗唔到活動， 去法庭聲援下手足都值得一做！ 安全又比到support前線！

大家！ 我地今次真係唔輸得啦！

自推10 連

1

分化撚，上一頁

求求大家一齊諗諗！ 唔可浪費6 月以黎既犧牲

咁你就不推文回覆啦
認同分化撚

屌你老母 又係度分化 食屎啦仆街

我唔係話唔好唱。 想提醒大家唔好只記住唱姐

唔係分化。 我唔反對唱。 只係希望大家唔好重蹈雨革覆轍

同意。 和理非都有和理非既活動！ 所以我唔係叫大家唔好唱！ 只係提一提大家唔好只係記得唱文宣， 聲援， 都要繼續做

真係痴撚線唱少啲就攞撚咗你條命咁款

如果係我個人多疑， 我道歉！
只係唔想好似雨革咁一齊係歌聲中消散！ 我地唔輸得架！ 唱歌無所謂， 但唔好忽略其他活動！

點解咁多人將依家唱歌同雨革今天我相比
雨革大家日9日係金鐘唱今天我，有人衝就篤灰，呢個先係最大問題，問題絕對唔係首歌
諗野可唔可以唔好咁單純

唱歌可以！ 只係希望大家唔好忽略其他活動！
我見近期大家注意力去晒首歌到， 所以提一提， 大家討論！

不分化！ 唔係屌大家！ 大家都係同路人， 都只係想守住香港

曬氣啦，係呢到一講唱歌就比人屌分化架啦

純粹想提一提有咁既疑慮

中學抄歌詞撚都出動啦

依家首歌係港九新界各區遍地開花
凝聚民心好成功
同五年前海闊天空自high完全兩回事wor

唔好晒氣， 我都好少出post, 但今次唔輸得！ 做得幾多做幾多， 提一提大家討論下。 唔好忽略其他活動

驢子的故事

無問題！ 我都同意唱歌都係活動一種， 只係想提大家唔好只專注係唱歌度

所以我好強調唔係屌！ 多d聲音不停討論， 不停轉變形式， 保持靈活， 係我地到依家都未輸既原因！

大家幫幫手

推多下